閘大大口乾了

以前有人話閘大大會肚餓 但係冇咩人理過閘大大要唔要飲野
雖然張卡唔吸水 咁不如大家請佢食野嘅時候 用廢紙剪番一樣大細 再浸一浸水 或者閘大大就會飲得落架啦

係就味精湯啦，咸啲好入口啲

想喂甜野食